Studio Incendo：警方混亂中推跌一名孕婦 其丈夫目擊情緒激動 現場警方施放胡椒噴霧阻止採訪！

推

唔好忘記831

離撚哂大譜 告佢啦

差過納粹

再推

cls

Push

死黑警 必定禍及三代

屌你大肚婆都蝦

依家黑警企圖唔想比人救個孕婦，有無人照call左白車先

俾埋link啦

推上國際
即刻twitter見
呢班仆街等天收
屌佢老地做雞俾狗屌

講真 明知d狗癲既就唔好大肚都出去

唔係人，真係畜牲

呢排七月十四 大把鬼晚晚搵班黑警

祝所有黑警老婆個個小產

你弱智？
依家宵禁唔俾出街?
你弱智就收下皮先啦

絕對係人道罪行

你係沙蟲定鴕鳥？ 而家宵禁定鐵幕？

推上國際

大肚唔比返屋企

五毛黎

畜牲 港共党卫军從來只有黑心紅底 只睇利益既藍絲
先會支持佢哋

A

7月鬼門關大開

就夠鐘

唔比人路過？

証明 濫暴＋濫捕 問題幾嚴重

出去咪咁樣囉 又搏畫面好睇呀？
唔係話唔俾出街 睇左d狗發癲睇左成年
都唔識保護自己？

鬧我不如死上twitter retweet多兩野啦柒頭皮

唔保自己都保個b呀，明知班狗一定發癲

希望係藍絲

謀殺

所以人地出聲你打人？

on9

明知共產黨癲既就唔好有命都出去

我屌你老母啦死傻閪

做緊野啦 要同你交待？
你弱智就認左佢啦

屌曬佢哋老母 真係食屎大

太子站旺角做咩唔比去？宵禁咩？佢同老公都係兩個人冇違反限聚，又有戴口罩

唔講前因後果
大肚婆咁情況成班狗喺隔離都唔幫手
狗都不如

兩公婆都全黑+黑口罩，好明顯係黎參與活動

錯係邊個？
粟米習

又blame the victim

你老母明知你弱智都生你出黎

5毛嚟架

佢個個位置都唔係太子

旺角新之城行街咋

push

可能放工⋯

你死返入你老母個肚到啦

twitter!

PUSH

希望佢係藍絲路過啦

如果係自己友 明知d狗會亂黎都行去果邊
都唔知笑佢好定嬲佢好

唔顧自己都顧個b啦係咪呀

好嬲好嬲，有無女權份子幫手眾籌告狗？

有無片

你老母喇，你唔好問埋個B黃定藍？

你都on9

條撚樣5毛嚟

S

一 定 會

而家宵禁?

保護自己
你狗賊搵人出氣唔屌屌個無辜嘅大肚婆
係嘅又唔駛負責

之後有又點
你睇第一張幾撚過份

國際見

如果個B有事 黑狗死全家啦 屌你老母

黑警必須死

放工唔撚比既

垃圾香港人: 96都係唔出黎了, 廢事送頭

人地可能毒撚一個

一邊拒絕first aid上前救人, 一邊就淨係顧住自己啲狗

打仗都唔撚保護自己，抵滅族。

你收皮啦仆街

認住呢隻狗乸

佢雖然語氣唔好，我諗佢係想大家保護自己啫。因為啲狗係癲㗎嘛，當然大家都有自己嘅考慮。不過錯在香港無法治，港共同佢啲走狗打手都癲嘅。

大肚婆未必手足 但真係路人
如果大肚婆係手足 我會好憎自己去唔到現場

DLLM 死黑警！

你呢啲撚樣唔識專重生命嫁？

推到有twitter link

又阻撚住記者報道真相

屌佢老母 死黑警
大肚婆都唔放過

狗黎架嘛 係咁撚樣架啦

死黑警

屌啦，咪淨係俾負皮就走咗去啦，係咪人地出聲你就打得人呀？

痴撚線 又Blame the victims
狗無性狗衝唔得呀

CLS

屌你老母臭閪

佢唔係你老婆你梗係牙斬斬架

同721驚就唔好出街有咩分別啊你

屌

真心？
你咁講 同啲on9有分別？

so what，下次通街殺兩件都唔會有人反抗

推多下

哇我屌你老母呀賤種警狗

Pk：大肚唔等於唔會犯法

Link Twitter 見

推
大肚婆都唔放過 畜牲都不如

即係狗賊衝去撞人先

blame the victim?

你食屎啦 有冇人性架你
黃定藍之前大家都係人

你唔撚比人地出旺角食飯only?

Studio Indendo嘅Twitter

屌你老母
仆街黑警死全家

搞錯

黑警特登啦

香港警察推跌孕婦並發射胡椒噴霧

brian cha真係無處不在

擺明特登

屌你老母，死黑警！

岩岩出咗片

屌你老母 送佢去印度做孕母就差唔多

仆衝狗 想做乜撚嘢

告

你明知自己智障就唔好突個頭出黎啦

痴撚線

起底啦玩膠閪黎

又要提下大家黑警點解要死全家

twitter！

咪傻啦，唔通我著白衫就元朗牛屎佬咩

所以黑警橫行就應該街都唔好出

如果係我老婆 大住肚 我買外賣都買返去啦

831喎d狗癲架喎

快啲推上Twitter！呢單嘢一定要比外國人知道solomon!!!

離曬大譜 大肚仲出黎 博咩

片?
twitter用, 推畀世界

屌你老母 班狗有冇人性架屌

有完整片段可以cut出嚟

真係好撚離譜死黑驚全部死於非命屌你老母

佢語氣唔好，但係純粹唔想大家出事啫。代佢講聲sorry。始終啲狗係癲嘅，佢都係覺得大家要保護自己啫。其實都係班狗錯，班狗發癲鳩嚟。

痴撚線架仆街

哩單都要關注

（有片）班黑警又想砌生豬肉，又屈人推佢

大住個肚都出去抗爭，有啲眼濕濕

洗唔洗問埋前日上水爆人頭果班藍絲有無人性

推....

我唔理個大肚婆係行路定食飯
推個弱質女流，蝦9個大肚婆就係仆街

路人來咋

唔好意思借位

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

係60分鐘內完結，仲差6000人，簽名師你CLS未？

仆街警察

又咬人

畜牲

幫手retweet

收皮啦廢柒五毛

Puah

屌你七咗比人閙兩句未算
仲要駁嘴

咁而家黑警隨街殺人你咪呢世都唔好出街囉

cls 大肚婆都搞

識尊重就唔會懶醒出黎吠啦，可能佢覺得自己咁講嘢好串好叻啩

岩岩有片,請pin

擺明黑警濫暴
路人都唔放過啦

乜你咁黑心架，我就祝個個大肚警嫂母子平安

推上Twitter 先啦
提外話又有好多打手出現

推 twitter #831PrinceEdwardAttack

我都見過有港豬全黑，本身鐘意黑色only

痴撚線 喪心病狂到咁既地步

班賤種畜牲黑警

Pish

唔緊要 佢地火遮眼

抗爭甚至喺抗爭現場出街之前 唔該真係自己保護好自己身邊既人先

香港已經唔係之前咁安全 唔係話冇自由咁做
而係香港而家真係冇法治 d狗做任何野都冇後果

點阻都上晒twitter啦，真係冇記者就唔會爆到出黎咩

#831PrinceEdwardAttack

如果連仔唔封你IP BAM柒你AC 我諗無人再忍到你

屌你老母推撚爆佢

Tweet

唔好嘈係唔係藍
一定要煲大佢
幫手retweet

殺人冇後果嘅
就算比人影到一句唔理想 有改善空間
完

死黑警無人性，推上國際

推！

推啦屌

你老母出殯果陣就柒啦戇鳩仔
多人屌你又跟住屌？

DLKM

真心想問班差佬每次發生呢啲嘢嗰陣都有人攪
自己良心痛唔痛？

呢班死仆街，大肚都唔放過

幫手retweet啦

大肚婆告到黑警？
定你講黑警告個大肚婆？

死全家都唔夠

like + rt + comment
#831PrinceEdwardAttack

你係李家超？

屌撚隻狗乸大肚再搞到佢流產，重複直至佢死

屌你老母臭閪

推爆

問題係狗賊衝過黎，咁我諗一個大肚婆點都跑唔過佢嘅，同埋呢你又唔好道歉，佢咁大個人講嘢要負責架，唔係懶醒爆句野出黎就算架

推，屌佢老母死黑警

黑警真係死全家都唔夠

屌你老母玩膠閪

狗

痴撚線 痴撚線 班狗食撚錯咩藥呀屌

屌佢老母

送佢去試藥

重有背後隻後生女狗，親戚朋友出嚟認人

當我無講過啦 唔記得香港已經無咗法治

仆佢個街 班狗真係冇撚人性

理乜春黃藍啫，依加淨係見到黑警推跌大肚婆濫暴

黑驚口罩都唔戴好 都唔知有無武漢肺炎

有人性就唔會叫做狗啦

邊隻狗推跌佢 有冇片

殺人犯，強姦犯

你會唔會同非洲啲鬣狗講人性，問佢地良心痛唔痛

女人仲要大肚點會無特權

英文唔好嘅 幫手睇下仲有咩post無落下面個hashtag
#831PrinceEdwardAttack

屌你老母

殺人犯

黑警死全家 衰足十八代

係咪有片段
有既麻煩pin

講真 你老母真係生舊叉燒好過生你
Blame the victims

retweet啦成班熱門柒頭

有人性就唔做警曱甴

大肚出真心on9..

黑狗冇一隻係無辜

你係咪圖中班狗個仔呀？

片

Bb有咩事黑警用全家條命都唔夠還

想問如果我住太子旺角咁點
今日禮拜一黎 我放左工係咪冇得返屋企要係出面租房訓到第二朝

乜宜家多咗咁多五毛

Dklm 冇人性

香港警甴死全家啊

On9

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup片:

睇片:

backup相：

睇相 :

麻煩各位巴絲幫手backup

藍絲: 假大肚婆！

推呀屌你老母

黑警 冚家剷 不得善終

班人on9 唔比大肚婆真係咁岩出現係現場

自己代入幫班黑警洗白

你出街比無啦啦比人打無人會可憐同情你

你老母冚家剷生滋狗死臭閪想帶風向？喫屎啦你

女權呢，媽媽group 呢

小產完仲要不孕thx

一年前黑驚打死人都無後果
難聽都要講
就算一年後既831佢地再打死人、什至比人影低
香港人除左post Twitter
有咩實際做到？搵黑警拉番黑警？

唔係叫你咩都唔做
但要保護好自己為前題

瘋狗症

關乜黃藍事呀？

老公衝擊、反抗先係正常反應
雖然能力不足，但勇氣可嘉

DLLM

Ok

大肚婆係佢面前跌個時
隻狗乸完全無幫手
手仲拎住裝備定唔知警棍施施然行過去
呢家扮撚哂野幫手
出哂樣應該大把人認得隻豬閪

死黑驚

佢一定會答你係架，仲會話你明知到時每個月尾都會開波仲唔搬屋直情抵撚死，橫掂又唔係佢

窮人生仔

1

冚家剷你點證實人哋係出嚟抗爭？想帶風向？幫我含撚先啦

Thuggish polices so true …

2

3

tweet 咁快無咗

4

佢抹緊眼 應該都中左椒
抵撚死啦柒頭狗乸

班人自己代入幫黑警洗白 唔知咩心態

我剩係睇到路人市民無啦啦比黑警推跌

5

屌你老母，你都係賤種狗呀

6

屌 咁撚多五毛做野 收皮啦
我理得佢係黃定藍 依家係黑警推大肚婆令佢受傷

831

射入佢個閪度就差唔多

老公俾人打咁咁

7

8

twitter

好靚女喎啲狗閪汁一定好香甜

9

10

人獸交

黑警死全家 不解釋

三萬隻畜牲 三萬隻賤種

死撚曬佢啦屌

條片只見到黑警對大肚婆關心問切，有冇再前啲清晰拍到推人既片？

大肚都走去示威 真係勇武
個標題都講左情況混亂
去之前應該評估可承受的風險

死賤種狗 仆街啦屌 畜牲都好過你哋班警狗

呢件事一定要大大力推上國際
831打死人

孕婦係咪爆左你頭
依家係黑警推大肚婆令佢受傷
黑警推大肚婆啊

11

黑警831 又想打死人

死差婆你扮乜撚野啊

你老母班狗冇性到咁 大肚婆都照推

你話831冇殺人 冇人死？

死賤種狗 仆街啦屌

仆街！

唔係唔小心㗎，係班狗係人哋老公護住果陣已經撞到嘢，人哋老公話有大肚婆小心啲，屌多句佢哋冇人性，就即時發狂打佢兩公婆，點知真係大肚婆，好撚嘢。

黑警死全家

屌，仆街死la黑警

大家大大力retweet俾全世界知

黑警全家生cancer死

仲有最重要嘅twitter link

藍絲支持黑警打手足嗰陣
有冇當過手足係人？

既然喺黃絲受傷嘅時候
藍絲都唔會救我哋，甚至落井下石
到佢哋受傷嘅時候，點解要仲幫佢哋？

屌你老母啦
5毛都支持
你都唔好得去邊

咁講又唔啱
性命都有分高低，藍絲黑警可以去死

不過831 喺旺角出現仲要黑衫黑罩，一定黃
希望手足母子平安，個b要健健康康

起完底
五毛一隻

P U S H

又係你條五毛

你唔好出街呀屌你老母

[pin this]

retweet 黑警撞大肚婆！

反人類罪行

真，點解樓上咁多左膠
不過我信係手足

單嘢對外無疑係要煲大 但事實你講得冇錯
blame唔blame the victim都好 蝕底嗰個都係victim
當係保護自己 大肚的確係唔應該去呢啲地方吧

推推

黑警

好無力 推

瘋狂forward retweet

#HKPoliceTerrorists

記得推呢個tag

仆街黑警死全家

你信就唔洗FC

a

大肚婆都搞

撚有blame 我唔想再有同路人無啦啦咁樣搞到自己個b咋

你唔好認同我啦 陣間班盲毛屌埋你

有冇片清晰影到推果下

係喎
btw頭先睇返片嘅Twitter Link仲喺到

Tui

樓主請pin Twitter Link Tweet爆佢

仲有條

死賤狗

如果係藍既實支持警方執法 佢自己出現係現場阻住警察做野可能已經覺得唔好意思

我屌你老母
幾撚時死曬

死仆街死仆街死仆街

屌！ 推！

濛犬
我明你意思，如果我係大肚婆我都會避免今日出現喺嗰頭，我認我怕一屍兩命，總之經歷過成年知班癲狗無人性，我一定會保護自己唔去嗰度，鬧我淆底都咁話。真心話就係難聽，無人想見到呢個場面出現，大住個肚真係唔適合出去嗰度，無野比個胎重要，啲癲狗係唔會錫住你架，呢個時候同佢地鬥即係搵個胎嚟較飛咋

我唔認同啲人屌你btv保護自己係必要 畫面幾靚蝕底嘅都係自己
何況句嘢本質上係冇錯 只係睇出發點係咩

即係我而家食慢兩啖飯俾狗打都係我抵死，究竟仲要護狗護到幾時

驚鳩d時事狗咩 鬧自己人推拉熱門就叻
twitter次次得果千幾條友

黑警無仔女送終就唔撚俾人有仔女！

希望香港人報仇同黑警死全家唔止係口號，而係行動

我一句都冇護過d狗 一開波就話d狗癲既
其實你邊句睇到我護狗？

831 喺旺角出現仲要黑衫黑罩都藍？

真係好撚慘，俾人屌到飛天都係要死撐，仲要取暖搏拎同情感

但你講嘅嘢同真係要人接受啲狗真係癲嘅有乜分別，你覺得佢真係會唔知咩，係癲嘅尋日就唔會專恰啲帶細路仔出街嘅老母啦

你解釋到我邊句護狗未 屌你老母

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

點解唔接受得？狗癲係事實
而接受唔等於妥協喎 搞清楚先

唔fc又唔知 但fc要食屎

佢老公好似畀狗打傷

Cls

未簽幫幫手簽同share

差2500。11:30就要求求你哋

袁爸爸開到聲請連登仔幫手

所以就乜事都好我俾狗打都可以歸咎於我唔識保護自己

換個角度

你鍾鳩意啦咁都叫歸咎？

我喺個大肚婆屋企人角度出發姐

撐你，明你咩意思，好多人都扭曲你原意，太偏激太唔理性。大家都係為大肚婆好，喺班癲狗眼中，大肚係唔會有「特權」，一樣照打可也，真係唔好用「搏一搏」或者「食飯啫犯法呀？」個心態去對住班喪狗，佢地根本唔會同你講道理總之見人就打，經歷過成年濫捕濫暴仲唔明呢個道理咩？

惡撚到

屋企人出發，到時隻佬買外賣俾老婆又俾狗打又係佢唔識保護自己抵死，你講晒啦

毋忘831太子恐襲事件

幫手推推【網絡戰線】宣傳少眾黃色youtube channel第一彈＿諗嘢tHinKstudiohk

請支持本土黃色少眾youtube channel

tweet

所以就要習慣，香港真係多得你啲順民，記住準時做檢驗

推 推twitter煲上國際 12個手足先有機會生還啊！譯咗英文 - 分享自 LIHKG 討論區

thx
清楚影到係狗拉跌佢

多謝黑警時時刻刻提醒我哋香港已死

全世界最仆街警察,,香港排第一

我單身嘅話出得去真係會做足心理準備比癲狗打/被捕，但我大肚的話就一定唔會出去。你話我自私又好淆底又好，選擇得喺亂世懷孕，一定想個bb平平安安咁出世，唔想有咩差池，就一定會避免去啲有危險嘅地方。我單身我唔妥協亦唔習慣，但我大肚就一定會護住個胎，無野比個胎更重要。做人要多角度思考，唔係1就永遠係1，呢個時候唔係搵個胎嚟搏一搏，真係出事嘅時候先嚟後悔已經太遲。

會唔會告埋大肚婆同未出世既bb暴動

咁講都係因為佢係大肚婆啫，
關心個大肚婆唔代表係要大家做順民。

清楚影埋點樣拉跌

繼續推屌佢地老母

生雜種畸胎

跟住隻佬出去又輪到佢唔做好準備抵死？同埋人地好似唔係太子站，我覺得人地已經有為今日做好準備已經唔去果頭

唔係fc要食屎 係警方推大肚婆都想spin去黃藍先應該
黃定藍都唔會改變警方推大肚婆的事實
係幾無良知先容忍到警方推大肚婆

我撐你
講真，係人都知黑警唔岩架啦
黑警你控制唔到，但你可以控制自己去唔去
黑警就0成本既，但你隨時會無左個b
我屌完黑警係咪個b會無事先

tg link:

gphone出左po！快啲RT!!!

明知凌晨番屋企易俾人非禮 就唔好夜番啦
乜撚邏輯

另外仲有呢單

黑警死全家.

經歷過成年你仲未識？
太子站事件真係剩係會喺太子站範圍發生？
我開始懷疑你從來都無出過去
有出過去都知呢啲日子成個油尖旺都會好「緊張」啦，問題唔係佢去旺角定太子，自己去定同隻佬去呀，大住個肚真心以個肚為先啦，唉你真係講極都唔明

下
連登仔不嬲buy呢個logic架wo
等於你係美國會唔會選擇夜晚一條友入黑人區？

所以真係逼住有事出去都係佢抵死啦？一句緊張就可以將晒責任掟晒落個大肚婆，我係佢見到有班懶醒嘅咁話佢真係喊三聲

話說印度某啲地方有好多強姦犯，大家千祈唔好勸阻身邊女性單獨去印度，因為唔啱嘅係侵犯人嗰啲強姦犯，你咁樣做即係護強姦犯，即使嗰班友仔係買通晒啲官你形勢點樣不利都好，記得鼓勵佢哋去多啲呀

依家已經唔係話blame個女人喺度出現唔啱，而係純粹有網友勸喻作為孕婦呢啲弱勢盡量避免喺呢啲地方出現，已經俾人瘋狂圍吊，冇錯我明白而且理解普通作為一個公民嘅權利受到侵犯，呢啲嘢係唔應該忍讓，但孕婦始終自己個BB同自己都會受到一定程度嘅風險，班癲狗喺度現場就一定危險㗎啦，如果真係想參與嘅咪盡量等啲自由身、行動至少唔係不便嘅人做囉，（at least唔係老弱婦孺 ）如果你係路過而受到呢啲就梗係無辜啦，但作為一個媽媽，一個成年人你都知道今日係咩日子啦，可以嘅話咪盡量唔喺附近呢啲地方出現囉，除非你好憎你個BB，如果係咁嘅話咁點解你又要懷孕？

Btw, 等睇人屌我護狗

但我哋唔係藍絲 我哋有人性佢哋冇

佢老公被捕，襲警

你真係橫蠻無理，我又好濛又好，出發點係為大肚婆好，唔想佢有事，希望佢可以好好保護自己同個肚，幾時邊隻字有將責任賴落大肚婆度？
最大問題兼責任係班癲狗，但我好肯定咁講呢一刻真係無對付佢地嘅辦法，班狗仲惡過皇軍，所以粗身大勢最好避免呢啲日子去危險嘅地方，呢個係一種對孕婦嘅關懷，唔想佢出事，你明白未？唔明嘅唔使再回我，無興趣再同一個死牛一面頸嘅人討論落去

Twitter 要人

太好啦，我都忍夠啲懶係醒嘅人扮晒客觀黎話人，真係唔該收收皮先